綿羊仔消耗品有邊幾種

google完實在有太多種類
有d咩係basic d要經常換
偈油 油隔 風隔 皮帶 珠仔 尾牙油 coolant液
係咪都係呢d最常要換
如果只係假日車少渣
呢d大約要幾耐換一次

羊毛

邊款消耗零件隔幾耐要換車主手冊有講，N手車冇咗本實物就自己google搵返，大路牌子幾舊都搵得返

唔識睇d英文

偈油 1500km 換兩次偈油就換埋尾牙油
羊仔換乜鳩油隔
風隔 皮帶 珠仔 10000km
水箱水 沒就倒D蒸餾水入去

brake 皮自己睇
電池 壊先換
brake 油 火咀 10000km啦

羊仔無油隔？
水箱水唔係要入d藍藍綠綠個d水咩

一般羊仔沒
蒸餾水都得

唔係架架羊都有水冷 沒水冷就唔使理水箱

我渣左七年淨係定期換機油

七年舊電仲未打柴？
條軚都磨到無啦

駄換過兩三次，電就冇事，撻車掣壞壞地，錶版(電子版）濛濛地